生得高瘦既人唔去做gym

簡值浪費上天賜俾佢既天賦
根本暴殄天物

sor囉
怕辛苦 怕改變嘛
一開左波就唔想中途放棄